你地冬天點洗面

d水好冰...又唔想特登開熱水爐

利申0護膚知識

唔洗

照凍水洗
凍收細毛孔

熱水洗會擴張 容易收藏細菌

你可以加埋洗面液

就咁洗
用暖水洗面塊面會好乾
特別冬天可能會爆擦

真心咩 我都唔想洗...

我用凍水洗...已經乾到甩皮

我用凍水洗都甩甩地皮

洗完用爽膚水/cream
水定cream睇你中性定咩 性質

用鋼絲刷省就唔會凍

女朋友叫我顏射佢

唔凍但會痛

毛孔唔會因為凍熱擴張收縮
用太熱嘅水容易沖走油脂
會引起乾燥問題

濕下條毛巾抹下眼屎同個嘴角就算，又唔係女人要化妝，使乜成塊面抹咁乾淨？

熱水洗 洗面膏 爽膚水 保濕霜

利申: 仔黎

凍天會長開熱水爐
用溫水
小妹唔凍得